醜大叔單身41年沒人愛！用3招「1年爽泡300美女」 變身把妹大師

雖然在追求感情的道路上，臉蛋外貌不是唯一，但不可否認的，顏值高低還是或多或少會帶來一點影響。但日本有一名其貌不揚的中年男子平手，儘管外型並不出色，但他在生完一場大病後，整個人有了新的體悟，為了不讓人生留下遺憾，他靠著「3秘招」擺脫自己單身的命運，一年內成功和300名女性約會，成為不折不扣的「約會達人」。

今年41歲的男子平手，他提到自己國中時，因為外表太平凡，就算交了女友，但對方都因喜歡帥哥，導致他的戀情每一段都是被劈腿收場。因為外貌導致感情路上不順遂，他開始對女生抱持警戒心，整個人也變得封閉，後來到了30歲時，平手有一次罹患大病，一度心肺驟停差點死亡。從鬼門關撿回一命後，平手明白自己的外貌無法輕易改變，因此為了不在感情路上留下遺憾，他選擇靠著其他方式將自己改造一番。

平手的努力，引起日本綜藝節目《NEWSな2人》的關注，還邀他上節目專訪。平手在節目中，不藏私分享了「3秘招」擺脫母胎單身的方法。他提到，為了要變成約會達人，他先是在手機裡下載10個交友軟體，更在休假期間，每天都約3至4名女性見面，這是他提高戀愛成功機會第一招。

而在交友軟體「以貌取人」的殘酷舞台上，想要脫穎而出，吸引異性目光，還是需要一點顏值。但平手的樣貌，優勢實在不大，所以他擺脫單身的第二招，是請來攝影師朋友幫忙拍攝「個人形象照」，希望透過攝影專家對光、影、背景的敏銳，幫他拍出加分的照片。且在挑選照片上，平手會盡量選擇看起來清爽，讓人看到體型的全身照，提高自己的親和力。

在使出了這兩招後，平手還透露了第三招的小小心機，就是多數人玩交友軟體時，都會憑照片、對方的外貌來點讚，但他是會連女生沒上傳照片，也會去點讚，因為這會讓部分的女孩認為，你不是個只看外貌的膚淺男人，也比較有機會得到更多回饋與互動。

日本一名相貌普通的中年男子平手，透過交友軟體與一些小技巧，成功在1年內與300位女性約會。（圖／翻攝平手IG）

日本一名相貌普通的中年男子平手，透過交友軟體與一些小技巧，成功在1年內與300位女性約會。（圖／翻攝平手IG）

日本一名相貌普通的中年男子平手，透過交友軟體與一些小技巧，成功在1年內與300位女性約會。（圖／翻攝平手IG）

咩小技巧

想睇下你食咩女囉

想跟機

講出重點

1）一次玩10個apps
2）搵攝影師朋友幫你執相
3）冇相既人都照殺

漁翁撒網
Photoshop
鳩like

最勁係30歲有病
但單身左41年

一係就個病病左10年

戴番副眼鏡個樣算正常吧

中下樣都俾多

約會姐。。。

簡而精

其實佢唔下下笑到咁樣衰, 正常阿叔樣

姐係係交友Apps用去到假相level既相
300個女仔中左伏
出左去食左次飯
有無第二次就唔知啦

今年41歲的男子平手，他提到自己國中時，因為外表太平凡，就算交了女友，但對方都因喜歡帥哥，導致他的戀情每一段都是被劈腿收場。

內文寫明唔係a0

見到佢棚牙都覺得臭

成個鄭中基溝午馬

成功約會 但全無結果 😅😅😅

好過無得約會

約會同溝到兩回事喎~

河馬咋呱

約會之後收皮

咪即係班女用緊既招數

連登真係...
其實幾勵志啦

Exact7ly

咪就係
玩得app 嘅人都係快快手出嚟驗貨再算

眼同牙真係好特出

呀唔係，啲女冇用”鳩like”, 佢哋用”吊高嚟賣”

正解

橙褲巴

content farm既新聞就唔好拎黎討論啦

緊係無第二次
唔係點樣約到300個女仔仲約緊

我唔係好明，未玩過交友app

女仔係影下執下靚相扮下感性 引”鳩like”

約出嚟好撚難咩

秘訣係要笑到烚熟狗頭咁？

P 圖

應該都好樣過好多連登仔

證明條友都唔駛點返工

應徵做AV男優啦

應該係標題錯logic

佢今年 41歲
但唔知佢幾多歲開始唔係單身，不過肯定係30之前係單身

型容得好撚精準

我覺得呢啲矇豬眼先殺食wo

個嘴中撚咗毒

紫色嘴唇

有得食就唔係叫約會達人，係叫啪啪啪達人啦

錢
錢
同埋好多錢

我都有3招:
$, $, $

仲超級有效

已經靚仔過九成九連登仔

佢講d野.....有邊隻狗公唔係做緊呢d

唔知點解 有啲似bomba阿fox

小丸子入面個藤木

正宗白色當紅事

明明就係約300條女都無一個肯同佢拍拖，就講到佢溝到300條女咁

喂 屌你 黃渤黎既

要好多時間

使唔使下下笑撚到眼都唔見埋

約左300條 但冇一條食到？

約會=男方出錢約請食飯

你$$$ 多約10000條女都得

又嚟...

好醜樣
除咗整容冇得救

請食飯，睇戲
拖手+500

笑個陣有d似韓國瑜

係，身邊d港女fd都係話為左有人請食餐免費飯先應約...

約見面講撚到上床咁

見到個嘴都唔開胃

飯錢佢俾

純粹鳩like 出黎300 次就可以上電視之後上咗電視更多人like 咁就搞掂

約會姐，咁食唔食到

咁又唔差過金鐘仔嘅

真相其實係交友APP既廣告

一招都大把人得啦。 錢

不斷咁幻得幻失仲痛苦

其實無中伏 因為日本玩交友app出到來條女有免費飯食又有車出車入

佢嗰D都算技巧?

醜大叔=樓主

係約到人出黎 但冇第二次囉

對眼都叫大過李榮浩先

鳩like
會俾個交配app扣分
減低個排名次序

因為交配app既設計
係女人主導
男人鳩like=低質
低質=低名次

約會啫 冇事嘅
出去派錢請食飯 其實唔難

約會講到屌撚左咁係咩料

其實只係單純魚翁撒綱，周圍問人約唔約炮之嘛。

1年伏300條女

咩幻得幻失，合照完可以返屋企打飛機

好撚應棍

出街食飯有人比錢點解唔去？ptgf居多

淨係得個溝字
有冇食到先得架

睇錯肥妹大師

睇盤咋，仲以為1年食咗300

感情台大把仔又醜又矮
叫下春扮下可憐
然後叫啲女留tg 求安慰
再讚到啲女天上有地下無咁
都約到唔少女喇
有啲女可憐你，以為你無女埋身俾你食埋添

咁叫普通咩？咁叫樣衰 連登仔都好過佢

好精簡
樓主可唔可以pin 呢個
咁就唔使睇晒成篇

午馬佔大多數

忙撚過返工

7成午馬

食唔食到先....